\taskfor{Дьячкову Вадиму Вадимовичу}

\deadline{01.06.2019}

\sourcedata{документация Spring Framework и React, отечественная и зарубежная литература}

\workcontent{
\begin{itemize}
	\item Введение
	\item Анализ предметной области и существующих подходов
	\item Проектирование архитектуры системы
	\item Выбор инструментов и разработка гейтвея
	\item Обеспечение качества
	\item Заключение
\end{itemize}
}
